遵理八月五日暫停開放

竟然

ok

反正都未開學邊有學生
再者停一日慳水電煤仲花算

要幫襯了

奶共黑心6月娘

個老闆支持警察

暑期班開波了？

暑假好多人補習

元朗遵理係總校黎